雙11其實連中兩個777要害

1. 全城交通大癱瘓，成個香港運作接近停頓

2. 中環毒氣放題，嚴重影響國際金融中心安全性，返工人人致危

777自從四中全會後神隱，尋日都迫住出返嚟9up

口惜的係呢個政府同黑警，誠信破產，民意得分為負數，除同溫層外，根本影響唔到其他人。

黃絲憎到777入骨
藍絲覺得777癈物,做唔到嘢

黎明行動其實市民接受程度遠大於8.5三罷，係因為中共政府已經失信於所有市民，亦即是完全不理民意的合理結果。

連獨裁者普京都要打民意牌，中共智慧之低令人驚嘆